# Act3ud4

3 - Escribe un programa Java que realice lo siguiente: declarar dos variables X e Y de tipo int,
dos variables N y M de tipo double y asigna a cada una un valor. A continuación muestra por
pantalla